攻擊得森美唔係五毛就私怨 大家唔好又俾人帶風向 得唔得

話佢藍個班根本痴線
係節目播榮光 為大家點歌
為721 831喊
經常理性批評政府
地平說 暗串藍絲

都唔講以前佢鬧反國教

佢作為一個有影響力嘅名人
做咁多事 都係藍絲？

擺明又係一班五毛私怨想搞事
將所有同路人逼走

推

對抗中資又唔見啲人咁出力

我地需要團結
贏都要團結
如果經常俾五毛私怨分化
不停為自己製造敵人
拒絕同盟
只會失敗

所以根本係五毛
所有人都歸類為藍
大把人又俾佢地帶風向

Push

真 駁黎都廢閪事

佢幾時係藍？有病

森美經理人公司似乎請左大量打手幫森美護航

推，佢一定係黃

早一兩日見到有個攻擊佢嘅post
幾百正評
入面有大部分就係
抵死 佢咁串
但從來無留意佢
個人印象當真實
另一半就屈佢籃

五毛黑警日常

做多咗啦

多謝你回post
大家起底
即刻搵到一個五毛/私怨
真係想場運動好請block

講埋啲痴線野梗係要屌啦
同路人就唔屌得啊
唔怪之得泛民出賣香港
屌佢嗰啲全部變晒熱狗分化撚啦
咪就係因為有你啲垃圾
所以泛民咪可以永續社運
所以話你班黃絲同藍屍本質上根本係冇分別
都係咁垃圾嘅生物
你班垃圾根本係想阻止香港進步
你哋先係真正嘅分化撚，鬼，匪諜

推 即刻有例子
多謝佢都多謝唔切

唔排除部份係haters同私怨撚

我理得佢真黃定偽黃, 總之佢依家fb就俾藍屍5毛攻擊, 我就一定屌番班仆街轉頭架啦。

希望大家要了解一個事實
好難有藝人會有勇氣 大聲講光復香港 時代革命
肯屌 暗串 理性討論已經好好
唔好將黃既門檻set到咁高

啲分化撚黑心過藍屍

師兄 睇得出你想場運動好
但完全九唔搭八
係唔係回錯post

出面個post仲話一齊扮藍絲屌森美
智障 保護大家幫手保護佢

撐森美

謝安琪變藍都未到佢
i really don't want to say this, but I'm so disappointed in her

我一早block, 你覺得呢

佢係節目播榮光
罷工播歌
日日係節目 直串黑警政府
其實等於大聲講

有班人有意帶風向，有班傻仔又乜都屌一餐
twitter同tvb戰線呢d永遠被扔埋一二邊

凡是5毛 思覺脫. 反對，我們支持就係

同當日達哥事件一樣
每日有三四個post屌
但正經野又唔傾
引晒班人入去屌

佢話唔想父母被隔離依句野極之有問題
如果屌完佢
肯收返依d言論就要停止屌佢
但係依家變咗屌佢講錯嘢就變分化撚

因為你依d人係弱智
狗都不如

依幾日我都有聽節目
佢覺得隔離無問題播
佢父母都樂意接受隔離
如果佢講唔想
係應該唔好留係架船到隔
叫政府一早接大家返黎隔
因為就算有無事都要隔離14日
咁應該一早返黎隔
減少係船受感染嘅危機

點解一次又一次俾人帶風向

真

我都想知泛民幾時有同樣待遇 做錯少少野永不番身果種

最撚打手咪你囉, 屌完醫護屌森美
見乜屌乜

問係罷左工未呀

講咗fact check唔係睇標題
睇人講一兩句就係
亦唔好用個人印象評論

邊度攻擊？

藍屍就係想我地不停內鬥直至比人孤立
當運動冷淡落黎分化撚又開工
我知大家唔係唔記得團結
只係冇咁活躍去追po同留言
但而家去到個個都攻擊
好大危機出現
手足們可唔可以回歸最簡單戰線
就係連登、網上

梁天琦一早講過：
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

冷淡既時間更加考驗我地
我地要團結大多數
而唔係自己內鬥

你真係想知
起個思覺脫底就得

推
藝人 娛樂人士就係咁狙擊
中資 政要人士就唔討論
但係明明呢班人就最撚賣港

張翔今日批個湖北學生奬學金仲有討論價值啦屌

屌，呢條私怨分化熱狗。垃撚圾

純粹唔撚鍾意佢成日撚扮晒充滿正能量，好撚嘔心

自己大富大貴就當然可以每日都正面思考，枉佢仲成日係電台說教口吻教人做人，交換身份我都可以每日post fb/ig話俾人聽我有幾正能量

每次有好多正事要討論嘅時候
五毛就會搵個娛樂人士帶風向
之前有班私怨就幫人推
搞到正事無人理
始終娛樂百掛吸引人

依家對家好似行緊分化攻擊KOL路線⋯⋯

連登仔永遠唔明
連淺黃都屌埋
圍埋果個爐愈圍愈細

佢講得岩wor

721 821 101 1111

班撚樣又將黃嘅門檻提高

S

屌，又唔好咁講
打和啦

森美講左咩痴線野？

佢點會係藍？頂龍係話佢和理非
利申：由細聽到佢大

講左支持市民

同埋大中華膠

連登仔再係唔撚用腦，俾幾個五毛、私怨帶到風向
成個香港好快玩撚完。

佢公眾人物你想佢日日散負能量？
有邊個名人會日日散發負能量
佢有之抑鬱架播 咁都正面思考
唔係想話你
但你完全係自己個人印象去批評
正正係私怨撚嘅示範
多謝你
都得多d人明白
點解咁多人幫五毛推post
純粹係你睇唔順眼
但唔順眼個原因係完全唔客觀

下佢係tvb藝人唔屌得？

做五毛做到咁出名

推 唔該大家留意例子
教材

大哥

推 全靠師兄打篇 盲反文
先有例子

Hi 五毛

又係中國奧運咁
當年大把人自豪
但時間思想會變

有五毛認證
證明樓主是對的

我聽佢咁多年節目，
佢道德標準一定係黃

話佢藍同信佢藍可能根本唔識呢個人

又嚟呢啲
森美都藍 咁你班私怨撚係咩

佢幾時藍撚過？cls又屈

他又補充說收到消息，指被送回港的乘客可能要安排送到隔離中心再隔離多14日，他說：「對佢哋嚟講梗係唔係幾想啦，因為佢哋已經隔離咗14日，如果檢驗後沒有任何感染下，冇理由返到嚟仲要被送去隔離中心隔離多14日，就算佢哋想安全啲，有啲人講潛伏期多過14日，但係佢哋都做咗測驗，但有啲人又話可能驗陰性三次都可能係陽性，佢哋都應該喺屋企做自我隔離囉，因為就算其他入境嘅人，都會喺家隔離，無理由佢哋隔離咗14日，測驗又係陰性，之後又要送隔離營再隔離。」

主要係鑽石公主號班人係極高危
家居隔離有幾流冇人唔知
佢仲想家居隔離依句有問題
如果你隔離屋有人琴日係鑽石公主號返嚟你會點諗
佢改變左呢個立場就唔應該再屌依句話
我由頭到尾都係屌嗰啲乜柒都分化嘅on9閪

所以我唔block佢，攞佢做reference
佢反對我地就做得啱

其實社運可以停止咩？算比香港令到民主，到時都一定 保持監察同警覺，防止共產黨又獨裁掌控香港，咁社運點停到？所以社運本身就係要永續。

push

大家升級個腦

下？我咁講擺到明就係同你講我係私怨撚，唔撚妥佢個人

你話佢政治立場，我就覺得佢係黃，但係咪就唔屌得？

咁公眾人物唔撚洗成日post張相打段野，又大愛又光環咁搶撚晒，冇人要求過公眾人物一定要正能量架wo,做人做得真d,咪咁撚虛偽啦

haters同私怨撚幫五毛助攻咗好多
有預感，呢類型case會愈嚟愈多
用 少發聲/扮黃/黃得唔夠明顯都計藍 等等嘅極端理由屈人做藍，只要大眾定力唔夠，被屈嘅對象公關做得唔足，就好易被帶風向，d hater私怨撚就成功抹黑一d佢地唔中意嘅人

森美都比人屌

見到話佢藍都block得咁濟

如果森美都算藍 咁邊個先算係黃

講出重點

政治立場同個人品德我就分開睇既

唔會因為佢係黃我就包容佢所有野

吊埋一份嘅連登仔 唔知做乜

咁多時間精力就吊真藍絲啦 成日比人spin走

下，擺明啦，留言屌森美得3類人，冇腦，藍絲，五毛

咁就係

一個無咁黃既藝人
同一班一句都唔講野既偽中立偽人
同一班撐警既藍藝人
連登仔俾人帶風向 屌尻個無咁黃既

師兄究竟你人生幾慘經歷過咩
你可以屌佢
但唔好幫錯五毛推post就得

呢幾句野同佢個立場無衝突

唔需要下下上曬身嘅連登仔

呢個著名三毛黎，一早blk 左
唔識既連登子女唔該反省下

泛民式永續社運咪進攻功能組別
投票cap錢發達
用人哋設計嘅System去打贏番人哋
泛民班撚樣把口就為市民
有啲動作根本同建制派冇分別

知名5毛

但有邊個真係做
其實真係一次過引晒出嚟
大家一齊block其實就制止到風向
但有幾多人會理

唔使理 有獨立思維 得五毛冇

真係㗎
兒登已經易操控到咁

森美係黃，只係底調啲就要屌?

大是大非之前 可以留低同自己熟嘅人講

其實佢都唔算淺
都係一句 係節目播榮光
仲想點

一批人係咁啫 好撚住風向吊鳩啲淺黃喎 高規格要求人哋 自己又唔見得有咩能耐

推呀唔好淨係識圍爐

改下字眼就可以好撚多人入去屌鳩自己人 啲人唔用腦去批判

讚同

咁就藍？你痴撚線？

班傻西兒登仔 畀人帶風向啫

呢度已經捉到幾個五毛

推係上森美Facebook幫手

真 推

佢之前去埋遊行
但係屌佢其他嘢嗰啲真係唔知做乜鳩

連衛兵

仲有d唔識fc既跟風撚
721之後開咪喊撚曬咁
一個有良知既俾人話藍
人唔是咁樣屈的

開依個post真係有得著
俾大家睇五毛做事手法
私怨嘅無理取鬧

屌佢既人我都會睇下屌乜

屌佢政治立場果d,係咩人大家心照

唔會屌緊佢人品，就順便屌埋佢政治立場

兩樣唔同野

唔想隔離唔等於唔去隔離

人人夠唔想返工啦 港豬咪一樣死去返工

目的：防止非民主派聯同中國搞香港：
1. 體制內抗爭 ，控制返議會
2 體制外抗爭，街頭運動，罷工等

但香港人全民罷工都未搞到，用方法2九月選舉前都難有機會做到目的，最有機會係方法1，而民主派作為反對非民主派最大派別，我都係會支持他們用任何方法係體制內抗爭控制返個議會，然後全民監察，希望百屌成才

其實大家明唔明森美依類人
係我地最大嘅武器
佢講說話有公信力
好多藍絲只聽公眾人士意思
連佢地平時睇娛樂大家
好鐘意個森美都係撐黃
佢地有部分就會動搖

連登多on9 乜撚都屌一餐

—0-0

咁達狗呢？

Pish

佢衰極都係一個極離地嘅中產淺黃
點都唔會係藍

Blocked

暗黃有需要就會上水
捐錢 文宣 森美仲要電台宣傳
黃就黃 又分深淺
不停互相攻擊
班五毛狗

最多係賺共狗錢嘅黃絲
學波特王話齋
賺共狗錢無問題 最緊要唔好跪

佢係藍咩?

有部份所謂"深黃"既會員講多左
玩緊雞蛋裡挑骨頭
分化味道出哂黎

咪係

夠啦
你集中番攻擊律師黨先

共匪最可怕
派黃衛兵同連衛兵

早霸王播榮光都藍，連登某部分人根本就係另類紅衛兵 將個黃色門檻set到無限高，一陣人地85三罷，又會話人地點解10月1冇罷。周圍樹敵，他日香港重光靠你班撚樣真係算鳩數

之前個post 咪佢開囉
出晒名架啦佢

個班我唔知係咪真係同路人
但同路人 唔代表所有人
都要變成同一種人

踢波都有分前中後
就算一樣係中場 都有分工
做既野唔同 決定 想法都會唔同
你冇可能要隊波 全部都係同一類人

係黃但貪心冇野既

佢直情係五毛帶風向嘅黃牌
只要有咩重要議題要傾
即刻開幾個達哥post
即刻帶走晒大部份人

唔係個個知

希望多啲人睇到

不如直接mark 低帶風向的用戶名好過
次次俾佢地帶風向都唔係辦法

話佢係藍絲九成五毛一成on九，講完！

太多 其實之前有人做過
反而開post文宣
等大家自己覺醒好過

達哥事件頂多係公關問題，佢從來冇講過撐送中撐政府，結果宜家講講下就變咗話佢藍屍奶共狗，hater日日開post帶風向嘅成功例子

結果正經野就唔夠人，屌達哥就日日上熱門，連唔反達哥嘅人都引埋入去開戰

幫推

冇錯
講得啱

大佬
至少都唔係藍先啦
一單鑽石公主號就令佢變藍???

如果個個好似你咁明白就好

一早block 咗佢

推
森美份人係自負啲(舊公司同過佢合作)
因為同cctvb有約所以無表露咁明顯
但喺電台都做咗好多嘢
如果有罷一日市嘅店我哋都當係手足
點解唔當森美係手足

五毛想屈佢一開始就係藍

pish

佢呢段係講緊佢知道船上面有人咁樣諗

佢冇話呢個係佢自己/佢爸媽覺得唔洗格離喎
亦都講得好清楚佢爸媽係願意返到香港接受格離

p

係想搞到佢兩面不是人

Block 咗大量五毛
一個風向post都睇唔到

下次又唔知到邊個

事實係 無論佢幾柒都好都稱唔上係藍絲
佢大把野可以屌但係話佢奶共就真係做多咗

如果你清醒
盡量唔好Block
知己知彼
佢地攻擊邊個
我地就保護

森美中立撚

五毛乘機帶起批鬥文化
大家麻煩比少少獨立思考

又捉到一隻

agger

永遠針對唔關事既人最落力
最需要我地對抗既就唔出聲
你話無五毛邊個信

思覺脫認証

佢又唔算五毛
係九唔搭八姐

因為娛樂人士
最易令人提起興趣
所以8掛新聞不死

其實帶起咗
佢地明白
大家弱點就係計較付出

又block一隻

用佢拍廣告/節目嘅tvb都係黃，好似用杜汶澤做廣告嘅大快活咁

可以睇tvb喇

老實講, 我開始唔係好明連登仔個standard

大中華膠又唔得, 講到明港毒又唔得, 同大陸人有做生意既又唔得

事實上:

1) 森美係2014年公開地講"我地中國人..."
2) 大中華又唔得港毒又唔得, 咁想點?
3) 黃店呀黃餐廳有幾多野唔係上面黎?

點解係都要將個standard推到咁高玩死自己?

班弱智覺得一定要將條線推到天咁高
全世界無人可以歸邊無人可以轉肽，唔可以有越來越多人支持，唔可以有同路人加入，淺黃都係垃圾，黃色勢力一定唔可以壯大

你班低能仔，比少少政治智慧好唔好

幫TVB打工 唔藉得同情

由連登唔再比攻擊 死ser果一刻
港共已經有信心 玩分化成功

一早block左yeah

通常引戰狗都係標題撚
之後引班只睇標題既兒登仔屌

小圈子文化
其實好慘 計較付出

呢個係重點

話森美係藍既係咪on9

子華呢段真係好有啟發性，你將仆街既標準定到咁高，咁無人唔係仆街啦。

同樣地，將黃既標準定到咁高，咁個個都係藍絲啦下嘛。

由反國教開始到而家都表哂態啦下嘛，咁都唔夠？

邊個話佢係藍呀

入中聯辦絕對唔係少少嘢

邊個搞大哥！

五毛出聲 認證有組織分化正式出動

再俾人帶風向我哋就輸

根本同中國做生意就冇問題，問題係因為中國既生意去奶共。可以邊賺邊屌既，why not

中共似乎請左大量五毛追擊森美

幾時有五毛list?

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢夠脆上杜文澤節目 不過佢個仔就藍

黃子華唔出聲又屌
森美有出過聲又屌
班人真係好難服侍

森美點解咁鍾意上CCTVB?

「TVB梁志健（森美），唔計。」

認同樓主，問題就係班連登仔完全無腦，淨係識跟風，但就完全唔識跟之前獨立思考下個風向岩唔岩。
見多人撐就走去撐，見多人反就走去反。比班五毛洗曬腦

佢係黃 但撐薯片叔叔

佢係tvb做 咁點計

「TVB黃子華，唔計。」

邊個屌森美邊個就係五毛

森美點會係藍呀

思覺脫不嬲五毛打手
啱啱先開完個post屌醫護

好多人係度屌人地話佢分化
但其實無俾到啲建設性嘅話語
其實唔係唔俾屌，係唔好將同路人攻擊成敵人
屌人廢個個識
但有無suggestion俾到點做好？

另外，如果講錯野就唔好話唔係自己友
而係話佢有野好似錯錯地

最後就係，其實依加所謂嘅黃
都未必係share緊同一個觀點
點解要將自己個套定為最啱個套

但無論如何
目的唔一樣，目標（打倒政權）一樣，就得啦

我個人認為
細個開始聽佢做節目
佢係真心想做好節目俾娛樂大眾
所以佢做所有節目都好執著
介意做得好唔好
以前會成日嚴格控制節目同拍檔
所以有人覺得佢好霸道好串
但佢目的就係想佢嘅聽眾享受到娛樂
分享佢嘅知識見聞
而電視比電台的確係個更多受眾嘅地方
而TVB的確受眾係最多
我覺得佢係想以其他方式製造娛樂俾大家
而佢利用TVB依個平台

當然我可能有美化到佢
錢或者名氣可能都係原因
但佢的確係一個認真想做好節目俾大家
欣賞嘅人

誰掌握資源（美女）
誰就有話事權

puah

屌你老母五毛

所以要多d文宣
提醒大家
好多人成日執輸行頭
見人反就反 無批判思考
打兩句野就當自己付出
但又唔知會害死人

全家中武漢肺炎死啦冚家剷

我地需要團結

五毛私怨分化

五毛王

五毛王珍貴錄音

10年前有一個「變相公投」，我冷處理。

大家除了團結 仲要用腦思考
森美是藍？ 用下你個西腦
幼稚風向

唔好亂扣帽子
係屌佢嘅原因同時機擺明有問題
司馬昭之心 路人皆知

三毛風向撚次次都係咁嘅手法，有無啲新意，好悶

森美話晒同路人

講得好

森美係偽人中已經算最敢出聲個堆

I go to school by bus

推，森美唔可能係藍囉

頭條新聞首歌係謝安琪唱

連戇鳩藍絲都知佢黃

分化撚 = 高階 心機算盡既藍屍

連登仔：
捉鬼大過天

881903 好多人都聽, 變相係令淺藍都會轉黃都未定
班仆街分化撚係咁轉移視線 + 藍屍 無恥

犯大錯都仲健在

信嗰啲人真係要驗下智商

呢個時候仲唔出聲/中立=藍
跟足晒cctai先算黃,跟唔足係偽黃

佢早霸王一早露曬黃底
雖然都仲有喺tvb拍嘢

上得杜汶澤個CEO都藍？on99

有聽佢電台都知講香港人話, 無聽既無知既人, 唔該用下腦

痴撚線森美都藍你班撚樣真係聽含撚
又黎玩分化

問佢地攞証據又會攞唔出

5毛9黎 我地aware到係5毛就得 唔好灰機 灰機就中5毛trap

就算係為咗養家要上CCTVB都唔係問題

公務員都有黃啦(黑警另計)

成日叫人靜靜雞，人哋做完嘢使唔使嚟連登開個po話自己做咗嘢呀

想啲人有時間內閧不如針對紅色資本啦

達哥是無辜的
成班引彈狗

森美點都唔係藍

仲要森美嘅出聲唔係講暗示要人估,係直白咁講

森美點都稱唔上藍絲啦下嘩

blocked

不要說 帶風向
試著說 吹風/吹哂風

例句
五毛吹撚哂風 咁你都信？

引伸
嘩 好耐唔見咩風吹你黎？

森美咪沈旭暉啲frd
立場本身係藍但都唔認同政府近半年做法
而且佢仲要係幫薯片站台派
緊係唔妥777

起完底原來係傻閪5毛 毒步天下
留個block只可以引到啲人云亦云嘅戇鳩
不過我都唔會同嗰啲垃圾討論
對有獨立思考嘅人係完全冇作用
呢啲傻閪咪做緊啲分化野囉
想無人指出你哋錯處
想阻止你哋進步就係呢啲垃圾啦

偷名人渣毒步下天

TVB無一個係無辜

名都睇錯

大J, 鄺神都叫大家團結

其實發生咩事

係藍屍眼中，講正常嘢都係黃